呢套新野唔錯

暫時得三集 睇落都幾ok

等出多幾集至睇

兩條友好似有D熟口面

衝鋒21 FEEL ?

女主個樣

新石基

閃電十一人啲樣黎

閃電十一人+LF2

睇唔透～日常漫？

最強不良傳說畫風

+1 啱想講呢個

同一個人黎

點解D獅子可以解除石化

衝鋒21原作者喎

係架咩

Yeah
原作者，唔係作畫者

好似係得人類中招

FUN

睇完

雀仔呢

係wo

阿堅個髮型黎既